直播緊有區議員比黑警拉左入人堆打到慘叫

譚凱邦區議員

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

last果幾分鐘

CLS

佢同豬西都走得幾前

help push please

屌你區議員都打

推

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

好撚不安

黑警死全家

個助理俾人捉左入去打定本人

無法無天

both

唔知,現場封左,兩條友完全無消息
但打到禁樣慘叫就黑警死全家

cls

咩事

區議員都打

721 85 811

好撚癲

痴線㗎狗察

行刑式拉入去打 聽聲都心up
黑警死全家

可以點forward比蘋果/記者

邊條片...

好恐怖

最新條live

推到佢上熱門

push cls